我真係好多謝發明av既人

全靠你既發明令我係最困難既時候仲可以搵到一絲絲既快感

番號呢